\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{polski}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{mathtools}

% Twierdzenia i definicje xxx
\newtheorem{Df}{Definicja}
\newtheorem{Tw}{Twierdzenie}



\author{Michał Zdrojewski}
\title{Zadanie 2}
\date{Wrocław, 25.3.2018}

\begin{document}
	\section{Zadanie 3 - specjalne style, definiowanie operatorów}
		\subsection{Przykłady} 
		Zacznijmy od kilku definicji i twierdzeń związanych z probabilistyką i przetwarzaniem sygnału
		\begin{Df}
			Jądrem $\ker$ (null-space) przekształcenia (rzeczywistego) $\Phi$ nazywamy zbiór
			$$\ker \Phi = \{x \in \mathbb{R} : \Phi(x) = 0\}. $$
		\end{Df}
		
		\begin{Df}
			Widmem X($\omega$) sygnału x (częstotliwościowym widmem sygnału) nazywamy transformatę Fouriera
			$$ X(\omega)= \int_{-\infty}^{\infty} x(t)e^{i\omega t} \operatorname{d}\!t $$
		\end{Df}
		\begin{Tw}

			Niech $\{a_n\}_{n \in \mathbb{N}}$ będzie ciągiem liczb rzeczywistych. Wtedy ciąg ten ma (skończoną) granicę wtedy i tylko wtedy, gdy jest ograniczony.
			
			%\begin{proof}
			%	Załóżmy, że ciąg $\{a_n\}_{n \in \mathbb{N}}$ jest rosnący oraz ograniczony. Pokażemy, że jest on zbieżny i że granica wynosi  \stackrel{n \in \mathbb{N}}{sup}
			%\end{proof}
			
			\begin{proof}
				Tutaj piszemy dowód. Poniżej kończy się akapit i zaczyna kolejna część.
				
				...
			\end{proof}
			
		\end{Tw}
	\begin{thebibliography}{9}
		\bibitem{} A Mathematical Introduction to Compressive Sensing, S. Foucart, H. Rauhut, 2013
		\bibitem{} The Restricted Isometry Property and Its Implications for Compressed Sensing. E. J. Cand{\`e}s, 2008
	\end{thebibliography}
\end{document}
